[伴我行下去]入元朗前聽下周博賢全新作品叉下電

唔好意思，借一借位～

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！